會員李穎蔚麻煩入一入黎

無咩事，你可以出番去了

對唔住
我有咩得罪你呀